[CW] Supergirl/Batwoman/Black Lightning/Flash/LOT討論區02

舊Post 已1001

Lm

冇人知

今集已經cw化

stargirl又係反派角色正D, jordan同henry sr d戲好過其他人唔少, 可能冇婆媽戲

今集好睇
Tigress同Sportsmaster真係天生一對

我覺得呢個星期應該一次過出埋finale，而家咁樣好吊癮

下季冇婆媽戲再講

有無人有睇doom patrol
今季唔係咁就完下話

係呀完左 多謝武漢肺炎

我覺得打得有啲求其

今季其實幾好睇
有d期待第二季會講咩

身2季大boss應該就係Shade希望cw唔好改到變煩膠嘈交劇

Brainwave基本係用撚到超能力係部發射機倒無晒力
Ｄ移物攻擊能力廢左武功，所以先用腦波影響Yolanda變佢個仔
Yolanda先殺倒佢

stargirl 最尾一集好撚爛呀屌

結局兒戲到
有念力走去扮傻仔玩近戰
龍王吹左成季原來垃圾二打六黎
然後冰佬有晒機會殺個煩黑妹點知淨係打爆佢個鏡

兒童劇 成日打贏人就走 又唔call 警察拉走

官方：今次事件係地震引起
Court唔撚理Cindy
Rick直接放撚走左Solomon Grundy
基本上成場戰役得Yolanda有真係解決到啲反派

最後球場個幕

個個有份打既都好似豬頭咁.
Yolanda 同 Justin 好似少少傷都冇

Justin剩係同龍王打
Court一個打曬3個Rick同Pat就比Solomon一拳拳打落去

batwoman s2 kate轉左人做

推

黑人加同性戀角色必備條件

E家成日都政治正確,過左火啦

Stargirl弱化曬啲反派明明全部都可以好勁
不過最後

Sportsmaster最on9
打Pat同Rick個陣泰臣上身咁但係比Court兩三下扑暈左

一開始吹到Jordon 好勁
比佢吹一吹 掂一掂就死
今集

首先係冇轉人做，果個直頭係新角色
第二，old news is so exciting

sor lor

果型班奸角十年前殺曬JSA,點知仲班玩左一個月都唔知有無既新仔英雄殺曬,仲要全部都死得咁ON9

我到底睇左d咩

Atom

我覺得 star girl 仲好睇過 The Flash

雖然兩者都係咁鳩，但係stargirl d cg 起碼好過the flash
劇情又去得快，佢哋又肯殺人
而且女主角都靚啲

by the way，LOT is the best

Lucifer 仲有3日

期待週末DC fandome會播劇既新預告

今年新季全部2021 先開?

Jim Lee Teases DC FANDOME with a drawing of all the heroes appearing at the DC FANDOME event August 22nd

黑Batwoman

要用幾多集清返s6 個尾呢

可能整個第七季

Comment d鬼佬屌到

Flash要回勇好簡單
一係隊冧Iris
一係拍snowbarry

Btw, LOT is the best

we need a plan

DOOM確認左有第3季 會係HBO MAX

SG月尾開始拍, 有無人知Melissa生左未？

屌你老母Ryan Choi

唔係生左？本身上季好似想拿拿林拍多幾集for黎緊呢季 點知武肺

btw...ralph下季好似會繼續係flash出現

Melissa既ig都有講

原來佢4月已經生咗bb，咁想多啲時間陪bb都無可厚非，而且故事來來去去差唔多，完咗都好既

理想既係superman & lois接落去 然後supergirl得閒客串下

arrowverse玩完

arrow 完
batwoman gg
supergril 完
flash 開始悶悶哋
LOT 悶. 已經無睇

arrow spin off 未必拍

得反superman & louis
加 flash....

stargirl 同black lighting

black lighting都睇左3季.
有少少想棄船

flash殺咗臭西iris即刻翻到生

仲睇緊flash，然後又話lot悶

就知你好有taste

百貨應百客

除非又出批新嘅英雄劇

唔係嘅話 靠flash捱唔到幾耐

照咁睇LoT/The flash/Batwoman應該可以續多季

Flash雖然比人屌到仆街 但始終係台柱

除非演員唔想演

Green Arrow And The Canaries 又唔知仲拍唔拍

batwoman第2季完左仲可以續先講

我見到Kate Kane嗰兩個ex同Alice都有份拍S2, 預起碼三季啦

唔收得就~~~~~不過美國個邊blm..應該唔敢收batwoman皮

BW齊三寶 ：女權/黑人/同性戀
但選女角無SG咁精緻，LOT隨時會續多一兩季頂住，depend on Sara續唔續約，Ava愈來愈重戲，我覺得CW 係想奉佢做Sara後備，反而新嗰套女arrow 仲未落實拍，但太多女人戲又同BW撞咗，剩返Superman睇下收唔收得

擺明想ava take over sara..觀眾好似都受落

Ava以前套Mistresses已經係女主角, 知名度都高, 如果再有下季Sara唔續, 可以叫sg Alex加入, 咁就真係byebye Sara

知道就到alex同ava

柒、去邊搵咗個老翻返嚟呀

唔撚掂

Z支持拜登...食冬甩食到咁?

cw有邊個唔係

有邊個演員唔係

BARRY正常少少掛 算有出過下聲,其他只係識屌浸 有事就潛海底

CW老面孔

grant gustin可能會客串電影版

Arrow完之後CWDC宇宙根本笑話黎

第2張笑撚死
好似搞笑漫畫行出黎咁

好多CW演員都話正 一定好好睇
打到成地都係精

黑人版hit girl feel

突然覺得Ruby Rose既外形其實好好，依家新不如舊

新呢個女人個樣本身唔差
唔知係咪得罪造型師整個咁既爆炸頭+面具比佢
表情仲要咁撚嚴肅睇多次笑多次

好似太矮得161.3cm, 驚撐唔起套Suit, 用爆炸頭真係好慘, 造型其實可以好d, 希望佢演技係好過RR
同劇D 囡囡都好高
Alice 178cm
Sophie 173cm
Julia 165cm

個頭辨識度咁高都做到超級英雄

假髮

Stephen Amell都中招

原來已經好返但疑似惹左比其中一個工作人員

23/2

arrowverse真係收得皮

Flash演員無心機演 得Tom Cavanagh一個撐
新Batwoman個造型簡直係笑話 玩唔耐
Supergirl又完啦
arrow套衍生劇唔知拍唔拍

得LOT係好 但又唔夠資源比佢哋

靠一個superman頂唔頂到呀 一陣變成家庭倫理劇 下下都we need to talk咩

我今年除咗arrow同聯動集之外其他全部無睇 睇黎都無咩損失

嚟緊呢季每套劇既集數

唔係見到幅圖都醒唔起有bl

望住Z同SARA個IG叫人投拜登真係好痴線,成船人係咪得阿媽二係比較正常 話曬當日機場事件都有黎香港

SG竟然係最多集數?
正
最後一季了

諗諗下會唔會因為SG final season所以比多D集數交代劇情。
仲有 估唔到superman得13集咁少

Lot愈出愈少，有冇搞錯

好halloween feel

Stargirl希望好睇

其實都唔明 套劇咁多女角做乜要搵個新人接手
你要黑人同性戀 咁Sophie咪係囉

換個髮型順眼好多

‘Black Lightning’ Spinoff ‘Painkiller’ Starring Jordan Calloway Set As Backdoor Pilot At The CW

全部得半季貨仔希望d劇情緊湊d唔好又拖到下季先完

華納重心轉移去hbo max
拍JL宇宙麻

傳緊CW拍wonder girl

算係算貼近電影版

今日好似有blackbatgirl?

rarbg出左啦

有冇人講下第一集觀感如何？新bw討唔討喜？

人地唔想撈，點搵

唔係話因為唔想拍打戲炸咩

睇完覺得好似吸引過第一季
但外國好似劣評居多
btw新女紮起頭髮靚過放落黎n倍，但把聲好撚難聽

仆你個街,連batwomen都換黑鬼做

好似話ruby覺得自己d演技廢到自己都接受唔到唔做落去

VO 都唔搵佢講
佢D戲雖然屎D, 但起碼個款型D

屌你老味,依家套野唔係黑鬼就亞洲人
夠曬政治正確啦依家

orange is the new black 都係ruby rose 自己quit....
應該無人再敢搵佢做電視劇

2/3 Flash回歸

好有電影感完全唔似CW

未有第2集字幕 係咪睇完一集就放棄唔做

自從arrow完左之後都無興趣再睇佢地we need to talk堆劇

最近netflix上左新一季cw劇
之前得知LOT真係好睇 睇左三集都真係好撚正

cw最正嘅劇就係呢套

套劇成日鬥膠

膠得黎但今季 血腥左暴力左

仲未有字幕?

冇字幕組肯接？我睇英字一出就有
不過今集冇乜重點攤多集先睇都唔怕

第一集人人有接

今集batwoman打victor zsasz

只係一秒咁多

我諗今次點都要2-3集收番上集完唔到既尾啦

邊度有字幕??

batwoman 第一集條癡線佬 搶套衫想點
明明係女裝黎

仲要等多一個月

第2集一黎就政治正確

咁快續訂
不過我個人覺得bw今季好睇過上季

無想像中咁差.
我覺得新主角個角色設定感覺貼地D, 平民D

唯獨集撚集都話自己係黑人 好撚委屈

預撚左啦cw最大左膠台

我覺得提唔係問題 洗唔洗集集提

成隊主角團冇白人

好難想像之後每個反派都要話ryan係black...之前個batwoman係white..ryan之後就嬲豬打/串尻對面

既然而家都有Ryan不如快啲換左Sophie啦又煩又廢

第2集已經公式化地鬧交

今集未confirm就同個老豆講Kate未死 做乜9

人地拎住頸鍊話kate未死alice又信

Arrow完咗之後已經冇追原來超人就快開新劇

superman & lois..睇預告電影感好似好重咁

Flash同LOT未播已經renew

今個星期無batwoman

初四先有

black lightning final season已出第一集

未有字幕btw..呢套睇足4季都幾勁

變左光頭婆笑到仆街

GG準備做老豆

black lightening幾時有字幕

已經唔記得上季black lightening講咩 剩係記得打gravedigger

今集bw幾有趣個反派雖然廢但成集故事流暢完整又有明確主旨（雖然硬扯去膚色有少少反感）

想試下做本地字幕翻譯，但冇經驗
有冇巴打支持

搵英文字幕再逐條時間軸譯

利申：9up

係咪有咩軟件可以用架

睇下岩唔岩用

同事推薦我用威力導演
唔該巴打 放工睇睇

岩岩睇到話batwoman收視係all time low...究竟美國觀眾點睇瘋狂政治正確

比想像中費神費時間好多

係 所以字幕組通常係一班人做 唔係一個人做

有冇巴打有興趣一齊
我譯左3個鐘剩係譯到去一半我自問都已經冇停手好快
都可能係software唔順手

eng文差

係咪應該係出面另外開個po

剛剛睇左，有d位好地道下 但好似有兩三個位好似都係英文，無轉番中文，好似下圖咁

有啲係yes no hi bye個啲我特登唔轉中文，因為香港人都係褸英夾雜
你cap呢個應該純粹係我del英文個陣未del曬

套野癲夠未
集集同你講黑人有幾慘
今集又係度講黑人失蹤無人會理

我如果想睇黑人嘅嘅故事
我睇打正旗號嘅 black lighting 唔好？

政治正確到

睇wanda個po#177

好

今個星期BW係咪停
等睇超人

有呀

batwoman update得好慢

超人好似明日先有